+++
title = "О ёбле"
draft = false
date = 2019-11-28T09:58:54+01:00
slug = "pdfviewer"

[taxonomies]
#categories = ["ЖЖ"]
tags = ["блог", "zola", "pdf", "rust"]
+++

Сегодня и вчера я натрахался вдоволь...
<!-- more -->
Со встраиванием PDF в генераторе статистических сайтов Zola. Пришлось брать библиотеку pdf.js от Mozilla и самому велосипедить просмотрщик пдфок. Но даже сделав его, мне всё равно выдаёт ошибку "Missing PDF", хотя нужный файл присутствует. Так и не смог понять что ему не нравится.

<img src="missingpdf.png"></img>

P.S Ржавчина имеет такой упоротый синтаксис. Имхо, Haskell и то проще для восприятия.
